強烈要求我們賤賊全部轉用蟈產髀la敵！

咁撚愛蟈 用咩BMW Benz
係依個多事之秋絕對係表態愛蟈愛蟈產嘅好時機
話俾全世界嘅人聽 蟈產會爆的

德國佬 如果唔係我地買你地啲車 你食緊屎啦

召見德國總領事 叫佢地走人啦 唔係唔夠薑呀？